頭先錦上路捉9我隻查飛狗係咪好失望

笑死 見我後生就查 點知得個吉
有人唔做做查飛狗

然後發現原來你乖乖買左飛

傻閪五毛 一早block 7左你

查飛狗同班死黑警個本質根本就一撚樣

快撚啲block7 #2隻五毛狗

啱啱見到你

有乜所謂
你咪實實在在咁比錢黨鐵賺
仲供養埋人地查飛
然後上黎呢度以為好威威咁唱

你係咪著白色衫

而家用綠卡坐緊
快啲嚟捉我

可能佢職員嚟
咪唔怕查

有乜咁值得高興？？你要檢討吓你自己個樣，點解揀你？？！！

早前有個C9同事係街市度俾人問：「小姐妳面色唔好」一聽就知係祈福黨，但係個C9同事返到嚟講好嬲：乜我個樣生得好蠢咩？？

錦上路近黨鐵office，所以同火炭一樣成日有查飛狗

即係樓豬正價搭黨鐵

邊個先係狗呢可

cls 關樣咩事 我都係啱啱係錦西比人捉 報左假地址唔知會唔會捉到🤣

下次唔好色盲

樓豬：

但真心想問下有冇人報假地址冇事 利申佢有拎左我身分證 btw我係拍綠卡但我比左學生卡佢

半價sor9

去交錢咪冇事
如果你唔交又寄唔到傳票比你咪知係假

有事 你學生卡都有你真地址啦on9
但佢睇佢想做幾多野啫
利申 職員

佢架車就有冇人都要開
你口中既查飛狗一樣
成本係fixed
你半價又好 全價又好
都係比緊錢人地賺
供養你口中既查飛狗
正傻仔

成日撚班查飛狗，佢地會好好態度語氣
利申出世搭地鐵唔駛錢，一出紅證班查飛狗即刻好撚客氣
成年不停奶鐵，奶極都係0

上次咪有奶左野囉，要上庭

頭先錦上路捉9我隻狗係咪好失望

笑死 見我後生就查 點知得個吉

有人唔做做狗

我就係兩張卡都有會拎住 但好多人都話一定會有事

咁誇 姐係要比5000

咁姐係死氣氣都要交錢

你都戇撚鳩，見到查飛狗梗係用學生飛撚狗

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

條撚樣而家平日匿喺財經台

點撚
正路唔會查你
不過見過拎家屬證串77 畀sof罰錢

一早block咗隻五毛

咁你係咪成年冇撘過黨鐵呀 唔係就收收皮

紅證即係咩？

過期重會罰多啲
下次小心啲

總有盲毛會查
特別係輕鐵
佢哋係輕機站一字排開，我話當自己差人呀，條路唔撚駛行咩？之後佢地水走咗癡埋欄杆

由高登年代賈雨村都係咁on 9

紅黨證：仔女
藍黨證（有樣）：職員FT
藍黨證（冇樣）：PT直屬地鐵，number 052, 047係外判公司
深綠黨證：職員另一半
淺綠黨證：職員老豆老母，只限九鐵個邊
紫色黨證：退休職員

但你黃架喎
比錢黨鐵賺呀？

我張八仔搭地鐵唔駛錢，怕佢咩屌

屌爆佢老母 查飛九

藍屍答我問題先啦

Block撚咗 咩人嚟

Blame the v唔識串

賈雨村

Blame the victim

都唔知有咩好威樓主去食藍店m記拎多左兩包茄汁係咪都會上黎開post打飛機

如果你話我係藍
我比錢黨鐵賺有乜問題？
你係咪坐住左個腦呀？

#2條傻鳩前排冇見，以為死撚咗

唉也陰公囉
原來你仲入埋政府

做agent工

你主人黨鐵有成幾千蚊喺我度 幾時過嚟拎返 記住check埋 CCTV

好撚出名 專門鳩噏

你認你係藍咪得囉

可能白卡呢

有你身份證咪即係有你地址

其實係咪有機離遠都check到你拍綠卡，有次見到有人係出口拍，個職員係另一邊出口跑過黎捉

同埋你覺得拍綠卡被捉拎張學生卡出黎有無用

推 同問

根本當咗自己係黑警

諗起幾年讀u個陣俾人check，
個陣又繁忙時間好趕，d查飛狗見到我係學生八達通叫我拎學生証出黎
我話一路行一路摷俾你
點知佢屌7我阻住佢做野
我屌返佢話我而有冇話唔俾你？
佢見到張學生證之後收晒皮

人工高過你條傻鳩就得

唉也
47k真係好多

但我家族生意
舖同屋都供完
全部自己袋
仲唔駛換水
你慢慢做agent工
維持政府運作

起到而家先起到
係嘅，日日mon住部電腦做五毛，都係家族生意黎嘅

嗯
你覺得係咪係
反正我又唔會搵少左既
咦 覆左你又賺多左

緊係啦，賺多五毛，夠唔夠做港股通

自爆

差十秒，搶咗我對白

爆左

你認你係藍屍咪得囉